平時往返中港搵人仔d港人 係咪最唔會移民?

唔關事 支那人不嬲口講愛國
實際就想攞綠卡